[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

佢地喺咁講封關係唔科學，叫我哋信科學
咁究竟封關有幾唔科學？？？？
罷工有幾唔和平？
封關有幾有政治考慮呀學者？？？

支持全民罷工抗議港府唔封關！

HIGHLIGHTS：
連四眼條友都話要載GOOGLES＋正確帶口罩

咁叫支那人一車車去禮賓府拜年，林鄭唔開門就話係政治考慮

咪玩膠啦，777再唔反抗支那遲早CALL 777上去開會
駛理佢
最緊要佢地唔落黎

Googles

國際戰線：求國際封鎖香港

yeah googles
佢話平光鏡都得喎
但係今日聽講有人噴血

入境 海關 航空業
罷工救港，癱瘓關口
從源頭直接封關！

贊同麻煩幫推幫share

OK

推

佢話啲支那人會係其他國家黎，所以封關都冇用
身為一個醫生，啲邏輯差撚到咁
封關起碼隔咗一隔，啲支那人去其他國家起碼有嗰個國家擋一擋

點都好過式漢列車直接落黎

唔係邏輯差，
而係上面肯定有高幹係疫區未走甩
所以要留條後路比佢地走佬

如果係高幹封咗都一定走到啦
佢哋而家囉屍殺列車運黎香港傳染人

唔該走甩咗芝麻人或去過芝麻D人記得主動去求醫同接受隔離唔好周圍傳染人。